【落魄暮年】國米巨星如今淪落到貧民窟...

巴西出過很多球壇大牌，可有些超級巨星卻是在職業生涯暮年很落魄，居然現在有人要淪落到住貧民窟，這讓很多喜歡他的球迷很心塞。

對於阿祖安奴，球迷並不陌生，這位曾經國米的救世主，如今卻是淪落到住貧民窟。在他身上，到底發生了什麼？

阿祖安奴本來就是出生於巴西的貧民窟，可沒想到現如今還住在哪，真的是對那片土地「愛得深沉」。貧民窟到處充斥著毒品和犯罪，他們像進入上流社會並不容易。對於阿祖安奴來說，他是幸運的。

阿祖安奴在16歲就開始為法林明高效力。2001年，國際米蘭引入了阿祖安奴。值得一提的是當時國米和帕爾馬以及費倫天拿共享阿德的擁有權。後來阿祖安奴在帕爾馬踢球。

在帕爾馬的第一個賽季，阿祖安奴出場28次攻入15球，次年出場9次攻入8球，入球效力高到令人害怕。為此，國際米蘭一次性收回他的擁有權，他也逐漸成為國米球迷心中的國王。

可沒多久，他的職業生涯開始走下坡路了。在2004年，阿德年僅44歲的父親阿爾米爾不幸離世，喪父之疼讓阿祖安奴逐漸迷失自己。

阿德曾表示，失去父親以後，足球已經變得不再重要。由於功成名就賺了不少錢，他越來越放縱，不斷紙迷金醉，不斷缺席比賽和訓練，身體越來越胖，競技狀態每況愈下。

後來，阿祖安奴甚至與美國的第四級別聯賽簽約，年薪僅僅1萬美元，可不到半年就被球隊裁掉，一代巨星完全隕落。

現如今，這位昔日的巨星還是回到了他熟悉的那片貧民窟生活，生活非常貧苦。

阿祖安奴的隕落讓國米球迷非常疼心，如果他的巔峰狀態像C.朗拿度美斯一樣維持這麼久，估計世界足球先生也能拿的到，每次看見關於他墮落的新聞，一些國米球迷就感覺心塞。

總體來講，阿德在巔峰期的表現跟朗拿度在技術和速度上的差距還是很大的，阿德的力量更足，自由球也還不錯，其他方面其實比較一般。不管怎麼說，也是一代巨星，真的可惜了。

winning 8超屈機

之前唔係話佢返巴甲撈得幾掂?

應該作新聞 之前古天奴先同佢影過相

咩係 “一次性收回” ？姦完再捉走佢？

r1 + O + 阿祖禁區外飛頂

右邊罰球， 較岩角度 正方形 + 半條bar
直飛死角